有無人覺得而家係有史以黎最接近支爆既一刻

中美貿易戰
地方政府欠巨債
p2p爆煲
清算有錢人 范冰冰
馬雲想退休著草

本身係
連燈仔一吹就即刻唔係

有番咁上下年紀嘅人應該聽支爆聽到扯唔起

希望貿易戰係現在進行同將來式

2,3年前 個個都話中美無可能打 雙方產業依賴性太大
貿易戰 大家都輸

1) 你賺500 你最大對手賺1000
2) 你蝕500 你最大對手蝕1000

所有預測中經濟學家會選擇 1)

事實上 2) 真係有錯?

香港政府點解要車一箱錢翻大陸振災

振咩災？你估下

而家第一車咋，陸續有嚟

貿易戰除咗關稅，更係限制中國本來已經過剩嘅產能向美國、向一帶一路、向新興市場嘅出口。

在商言商，全世界都信美元，就算土耳其呢個一帶一路重點國家都要沽土耳其元入美金，連鎖反應之下，新興國家資金鏈斷裂，更加冇錢入中國貨、企業倒閉，經濟洗牌，美國又可以低價入貨

50幾萬 打個乞嗤麵無wo

聽日比今日接近一日

爆左三十幾年啦 唔係咩？

習帝文成武德
搞多d野啦即管
小學學歷治國呀啦

美國佬呢招已經出過好多次，但唔知點解呢次都會有國家中伏

出口導向，美元主導既國家係咁

冇計，中國內需唔夠一定要出口，偏偏美國係最大嘅出口國；貨物加咗關稅貴咗冇人買，自然原料需求少咗，新興國家嘅代工、初製品出口又少咗，資金回唔到就爆

一日中國解決唔到內需、提高唔到質素都冇資格同美國打

天津爆炸